麻煩大家send去你地嘅大專院校 (求下大家)

促請校方無限期停課直至回復市面安全之聲名

十一月十一日早上，警員在無警示、無生命威脅的情況下任意地近距離向抗爭者連開數發實彈，並有數名抗爭者中槍，情況垂危。警方更於多處施放催淚彈，影響附近學校。警方濫暴問題已非一朝一夕之事，而是五個月來不斷越演越烈。直至現在，學生連日常生活也備受生命威脅，校方無法確保同學上下課安全，學生於校園受到催淚毒氣影響，香港學生正處於水深火熱之中。有見及此，我等學生組織現促請校方立刻實行無限期停課直至學生生命安全受保障為止。

On 11 November, under the circumstances of no observable instant life threat, the Hong Kong police force shot protesters with real bullets for multiple times without any prior warnings. Several protestors were critically hit by the shots. Meanwhile, tear gas were fired at almost all district in Hong Kong, including the inside of university private campuses. Police brutality was not anything new, it had turned to be more severe and violent for the past five months. Concerning the current situation, the personal safety of students is being unprecedentedly and unacceptably threatened. It is incontrovertible that school campuses would no longer be able to provide a safe shelter for students since highly toxic tear gas is now prevailing in the city. We, Hong Kong students are now in a desperate situation and we sincerely urge that suspension of the schools should be promptly adopted until our students personal safety can be ensured.

香港專上學院學生

721 831 101

希望大家睇到之後自己推 依加熱門都係行動post 我就唔推住了

推

Shitty已經宣布聽日停課

可以推了 希望大家幫幫手頂上去 要全部一齊sd去各學校